係咪即係所有雄甴種狗都要驗DNA以脫嫌疑？

如果唔肯配合嘅
即係身有屎啦

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

我諗佢地會夾埋全部都唔配合

即係全部都有份包庇或/及強姦犯嫌疑

咁你肯唔肯全部宰殺？

如果仲信有法治 要繼續坐等法律途逕解決
咁我真係祝你好運 解決到頂盡都係坐一世
老實講 殺晒佢地都於事無補
再者佢地係包庇呀 又點啫 你都吹唔脹

無罪假定
佢地可以唔畀你驗